FIFA18 Ultimate Team討論區(88)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

但我打番普通ut 同normal 又正常
硬係覺得world cup個ut怪怪地咁

我都係，個gameplay完全唔同

用慣咗勁咭，用屎咭慢晒咋下話？

唔係屎卡, world cup用左20萬抽到成隊88 rate啦.
打到R晒頭

我世界盃個邊啲卡都唔弱，有普巴，哥斯達，中堅施華，米蘭達

我ut用otw亞衣都勁撚過wc c朗

用98Pele覺得仲衰過普金jesus

WC 個 gameplay 係有d 唔同

無時快時慢 中鉛既感覺 平衡節奏係慢d 尻彈波無咁爽

world cup應該真係慢d
我ut用普金都反應快d

最大問題係防守個陣控緊個人識自己標波，失唔少都係因為咁

唔好亂tackle就ok

兩take搞掂
分組賽仲難打過淘汰賽

15000+7500包x2 好過打season

我覺得wc真實d

人地隻牙朗影都冇
比我隻華拉尼係咁揼開

泵

我都覺好d

佢老母EA 無時快時慢中鉛就知俾佢撚左成年

勁卡就勁卡有明顯優勢

家下唔駛對公廁韋拉 古烈治雙防中

無最top雙朗 睇住對面識打都 無咩力咁

冇晒d drag back driven 地波
同禁區頂finesse shot

不過kick off glitch 仲有

想知世界盃模式點改squad名

節奏真係好慢, 所有傳波都好慢, 連跑步都好慢, 9x speed都好慢, 好唔慣
我用朗拿癲佬用skill move帶波, 平時普通ut一推就過晒, world cup好難推得過, 仲會比人貼實迫

有時wc 扔手球, 唔知點解爆力度會扔左最前果隻

猜到空俾直線個下就會爆得贏
帶波爆就9成爆唔開

我覺得world cup好岩我玩

1:00會唔會出大集合tots sbc
有嘅狗衝西甲

我猜到俾人sd msg

冇韋拉 古列治我覺得件事正常左好多

我都無動力開regular mode 了

望到隊波都唔開胃

仲要估下中唔中鉛 對唔對爆機隊

個server成日連左去美洲
有冇方法連返去亞洲？

你邊間isp?
去test network 會斷再不停試

有冇鬥慘大會

玩到尾都係無好野

仲諗住有好野玩番 棄game 玩WC

唔緊要我都係

最想upgrade前鋒
都算執到

想問wc ut 點拎到contract

主ut acc買或者抽

謝巴打

屌中馬迪

中大力神 多隻野玩下好過冇

屌多30萬終於見得下人

技術差抽得三隻， 差唔多想棄game

我最好係Fernando................

我已經用曬啲錢去抽WC, 乜都冇

Wc mode除左買pack抽
仲有冇攞球員既方法
啲經典球員又點攞

超級球星中咗Klose
中堅用D.Sanchez /Vertonghen / Christensen 好？
Vertonghen慢到仆街

打online tournament拎pack
不過唔知係我黑仔定點 tournament拎返黎d pack就算係7500都永遠連電視機都無

icon得sbc囉
要求好低 不過基本上都好難中super icon

算9數

兩閘入到隊

仲有咁多人有打wl

竟然會咁

冇開驚幾個月 見5月出tots 就打左成個月

抽咗800k 都係差咁個防中

其實我都有銅2

都冇咩勁防中
matthaus goretzka fabinho

wc ut好在d稍慢既人都可以一用 叫做唔一定又要玩返d公廁野

Tots lozano or tots promes

我用咗幾場布斯基斯
等人撞埋黎

之前打到金3，知道有機tots monthly打晒160場

用左幾場hummels 頂唔順用返umtiti

我唔出腳，禁另一個球員拍佢，變左我控緊個球員自己跑撚左出去

真係唔駛快 Puyol 都變左鐵衛

知唔知遲下有無d咩special card抽?

剩番d coins想到時 all in

我最初都驚太慢又唔夠高
結果都冇輸過頭鎚
唔失位唔標都唔洗點跑

umtiti wc好勁

搵到喇, 有special card, 同埋溫提大家重覆database好似係得一百個位 爆左就要discard

應該唔會有special card

每日踢完ea都會按表現直接upgrade wc ut既卡 所以最緊要保證用緊既卡係真係有份入選

800k先幾舊水 食餐飯都無左 仲想點

我覺得ea隨時會再出新icon
又賺

到世界盃開幕 WC日日送特別pack睇你班人仲玩唔玩WL

成本10萬

有冇人連唔到EA?

又真
我之前淨600k仲諗住賣
但又諗食個雞煲兩個鐘都三舊
去飲隨時千千聲
打機玩幾舊水其實唔過分

其實好大分別又唔係 但暫時未試過打到燥底覺得被迫害 好好玩

官方講？

唔洗星期六日 被迫坐監都好大分別啦

我重新開機又入返啦 玩緊

你咪話，尋晚唔記得壓星有場中左5次柱，咀都o撚埋

可能我未對過真爆機陣 但應該都唔屈得去邊暫時

pele 老馬 大細哨 條氣都唔夠d tots 屈

中柱呢d都算數無解, 最起碼唔駛時快時慢個gameplay

最想知分組賽對手d積分係真定假

起碼唔洗場場比雙朗古烈治韋拉屈機先

話打唔慣WC個啲人應該平時用開爆機隊 場場屈人機
依家gameplay慢左就話難玩左 因為ICON係WC mode無話特別勁
我9up下 唔使理

打三ROUND就出糧幾爽

應該假

Dynamic Items: Built to match real world performance, these items will update based on the performances of players who stood out on matchday, with upgraded stats, ensuring a fresh and relevant experience for the entire tournament.

Wc mode 係咪冇得加多隊
冇得好似平時ut 咁開幾隊輪換
搞到要人手換

係 所以呢個mode真係做得好hea 又唔show邊d球員有重複 做upgrade sbc都要禁黎禁去 其實是但揾個員工玩幾個鐘都知有咩缺點啦 垃圾EA

肯開個新mode比你地玩已經係皇恩浩蕩啦

醒起未打dkt拎卡

連續三場都時快時慢

無論領先幾球都比人追和

第三關80分鐘贏3:1 90分鐘3:3

加時輸4:5

算數 唔鬼受氣

等今晚開埋世界盃送個100pack算

仲打DKT 拎黎做ultimate?

應該爆左人要有制可以跳去個箱到賣人 唔洗焗人discard啱啱抽個隻

出左wc mode鋪癮反而好似戒左咁 而家連驚都唔想開

wc mode遲d會唔會多d sbc做

打WC 唔駛受氣

無時快時慢 無WL 升一級卡住要你連輸幾場先破關個d場數 就算輸都有包開下

無market 睇住你d卡日日跌

你係咪雙朗打前
我係442意甲徳甲hybird個隊
臨尾好似點射都有

Yes

雙朗費綿

古烈allan卡斯咪露

我唔記得對面係乜黎

淨係記得隻tots沙域同90rio

同埋包皮fitness shot直飛死角

大家都即刻執波唔睇replay

是咪巴打黎

我每入一球就再疾啲

去到後尾連波都傳唔到 面對面交波比對面

啲後衛全部消失風雨中

呢個真

我用影帝做防中 效果都唔錯

同埋啲後衛食左位 唔會比icon強姦

不過人地雙前 馬勒加比利 瘋狂直線都係好難守

呢個真，

其實都無玩ut幾年 對上次玩就係上次世盃

今年屎忽痕玩返 真係受氣到呢

下年

貼錢買難受

應該會 留左84以上重複既卡

下年休閒啲打其他mode算 今年打到幫ea打工咁
希望到時做得到

係我
真朗入左十二碼仲諗住輸緊
我gameplay都順
ea

第二包7500已經抽到mk仔尼馬

得呢三個？ 三個都唔係好掂 三個入面應該山齊士最好

大家香港都咁, 其實好清晰同network 都無乜關係.
大家都係唔好咁認真玩算啦, d 野ea 自有主宰

冇巴西LW 焗住用古天奴

我in game d隊名 stat全部亂碼
你地係咪咁

出UPDATE未
德國冇REUS係咩玩法

PS4?

係 仲有Kompany
T.Silva係鐵膽

我啱啱更新完都係咁，第2日重新再開一次就冇事

屌冇野做又去左打wl

yes

又要屌ea老母

仲打 宜家係咪隊隊要對爆機隊?

Me2

我諗住咁疾 2:1已經想猜

無拿拿有12碼

諗住3:1瘋狂猜波就算

點知傳都傳唔到

啲人接完波 兩秒後先轉身/再傳

我都見你啲人好順 一拎波就有人拍埋黎

3:2已經知奶野 果然面對面又傳個波比你打反擊3:3

算啦 輸比巴打都好過輸比啲反cup瘋狂睇replay既契弟

大家show respect係唯一疾機都無咁燥

所以下年真係唔會再比錢黎激自己

我又唔識炒卡 有出無入

下年咪再預我

Fifa唔課好過，由全銅卡打到半隊tot都係一兩個星期既事，我又唔會追求icon，反正埋牙都係靠技術

冇記錯fifa set左4/6係最後submit世界盃名單期限 應該之後先再update

又唔係
打左5場不過全部都有雙朗係基本

比爆機隊猜入我都算，下下禁區外鳩射都入玩條春

想問下wc mode個重複儲存庫有咩用

SBC

thanks

雙朗基本諗起都

識打用雙朗真係睇少眼都唔得 場場高度集中仲要望EA唔好搞撚你

有個咁既庫咩 qs左好多張

世盃ut D卡係到時一有表現就會buff?

我之前都係咁

點樣儲

同normal ut放tranafer list一樣

ut係咪有啲人樣更新左？

Salah新髮型

仲有冇其他

新手
SBC ---> 會用左隊果隻人 所以如果仲有好多場約 我建議打到得番7場先

中左Marcelo
Spain有個82 CB叫Martinez...係味Inigo Martinez

asensio個啲係咪都係冇真樣

禁入去儲存庫可以同squad果隻交換 咁你做sbc就會用左未食contract/chem style果隻

1take wc champ

早知唔洗抽咁多coins

好多新手玩

Wc d對手廢到唔想玩

好多電腦world class之流...

係 關於fut資料既野可以睇futbin futwiz futhead 不過記得分清楚wc mode定normal fut

其實wc mode好快玩厭wo，如果無新野

早2晚打pro club 見街場都少左一半人玩

其實如果唔會玩wc mode係咪可以qs啲卡當錢洗算

遲下正式開波有buff咪過癮多兩三星期law

賣到錢既野2個mode共用的

技術上未必係廢 1 take 個次d對手都輸波後場玩晒skill move 招招都識 不過係feel 到唔係爆機陣屈唔出樣

龍珠Game 智孝？

果斷放棄Vertoghen , Kompany

Wc mode d人真係太廢 無癮 番去打番個wl算

wc mode online無論贏定輸都有pack送
可以輕鬆打

原本諗住抽多幾十萬 但係rashford martial baka lacazette已經夠贏 唔知仲抽唔抽好

我都係用開爆機陣

所以先諗住抽返咁上下先開波

但捧左一次盃就已經唔想再玩

Gameplay無時快時慢係好好多

但啲人仔無左個下爆發力同流暢度

好多sm都做得疾下疾下咁

所有掣都要hold多一秒先出到sm

好似drag back 成日變左唔控波

玩開爆機陣玩呢啲無乜癮

咁好死

大佬？

巴卡係咪同normal mode一樣咁勁？

公司佬真係太慢 湯根都叫做有70pace 係呢個mode速度都仲算可以一用

WC mode 無哂古烈治 韋拉 屈機TOTS

即刻現型

暫時未遇到勁人試 用落還可以啦

WC mode 韋拉=fabinho 古烈= paulinho

差幾廿萬條街喎

有d人覺得係新手玩多

我就覺得新手比例係多dd

但最主要係無咁輸卡面 同埋 EA無咁做波既因素都唔少

WL 6成勝率 WC online 8-9成勝率 有無差咁遠

係

尋日比messi 蘇7屈機
Btw , Klose加左scorer屬性幾正

用right stick轉人都隔半秒先轉到果下慘

so far 打左廿幾場 可能好彩啦 但甚少有WL 個d 你入一球跟住攻極都唔俾你入 轉頭俾對面簡單射入個d 閪game

我有邊爐

連86韋拉都稱唔上喎

無左d月獎要分咩grade 唔駛維繫個生態平衡 無左d predict rating 唔駛搞d similar rating matchup 咪做少d波

我都想試下玩，但係抽咗30-40個睇見隊波都唔係幾開胃

WL 努力打到11w算，聽朝飛日本但應該會帶埋做機去做sbc

痴線去旅行帶部機去做乜呀 唔好咁啦巴打

咁變態我都唔係香港享受緊無WL 既假期 dllm EA

我比人block咗webapp trade麻，驚有ultimate team sbc無人做啊

奴性重到

你都爆機陣啦仲做乜鬼

當自己中隻爛龍咪算

wc ut 係咪無其他出局國家隊球員？
例如意大利荷蘭

週末無ea之子猩爺瘋狂怨婦會好唔慣 始終聽左成年

用多300k 去抽咗個Goretzka 希望好用

已經冇咩心機玩

用晒ut啲錢去抽 唔玩冇野玩
抽野真係會上癮 由一開始打算抽200k 抽到一蚊都冇

棄WL 淨吹奏WC

ut個邊，個gameplay真係閪到勞氣
wc個邊，抽極都垃圾嘅話想轉下人玩都唔得

wc得個爛鬼online tournament
打多兩次都已經悶

抽到見到Pogba同Boateng都燥
加埋應該有十幾隻

其實係悶架 悶咪唔駛咁沉船 其實都係好事

我呢家係屋企兩樣都冇玩
戒甩fifa癮

regular 跌到咁唔多開胃 我望番個陣得隻gullit 有少少留戀其他都係垃圾

WC 當一個Weekend打拎一次世界盃都悶 唔阻大家好多時間

EA佛心想大家棄驚等睇world cup 算

屌 咪痴線啦 d卡都已經唔值錢

未爆啊，後防想換

今週又轉番41212，阿古獸落咗後備，應該出場機會都好少

今晚乜咭都入d 算鳩數

真係痴撚線 你明知唔關d卡事

建議
1) 轉console
2) 轉陣
3) 轉打法
4) 聽住歌打
5) 轉心態

先幫到你做到你想要既野

我地用開啲陣點會想玩呢個mode

我都係唔想哂左幾十萬先夾硬玩幾場捧下盃當解成就

唔好帶啦大佬 都end game

Enjoy the trip好過啦

我上個禮拜夠數無打11w

今個禮拜快閃台灣玩左幾日

唔夠時間打dkt

而家連ps4都唔想開

ronnieyau好似有份打ea比賽 睇下香港人level去到邊先

唔帶唔帶，今晚83以上每個入一隻
但驚今晚打唔夠11w, 打咗6場5w, 輸果場2:0 半場走，一早set咗太lag 走，半場2球或以上走 top100走廢事side時間

上次淨亞洲都好似全軍盡墨

頭先望到好似1勝1負 有個㗎仔2勝

我而家隊野

差唔多全untrade

無左韋拉同啲鍾意既球員

都唔係好想玩

睇下黎緊sbc有無得補強 無就正式收皮

1）轉番ps4啦下年
2）轉黎轉去41212 4231 4222一鳩樣
3）有好多時輸係因為我都唔知叫鉛定delay, 跟本連roll 左右都出唔到，過唔到人，又下下慢半步，不過你地ps4都一樣啦，係個pool 大d希望對個水d者
5）心態似你，易急躁，由其輸完場戇鳩波或對完勁人，亂鳩咁出腳

㗎仔係咪戴冷帽果個？上年比賽超勁

6 win 5後連對top 條友4次，又search唔到人，輸幾場都好，搵番d水魚

做番sbc 韋拉啦，宜家做咁q平

入隊巴西隊玩下好過啦

位置卡係味可以去返普通UT買/bid ??

今個禮拜打番就係咁輸kickoff goal

隻game究竟有無cm卡

抽極都係cam同翼 得費甸一個真係中場
搞到我改哂基沙文 迪巴拉 同 大力神做cm

ps4 放coins

ys

Thz

岩岩ps4 playoff有人打到rage quit

啲錢賣哂

得返十萬

做icon sbc，加埋wl reward有27 pack，有5個100k兩個50k，最高得85

贏6場dkt有de ligt wor

十萬都執到2隻玩下

棄game 得返少少錢 財散人安落

放500k 200蚊
包卡唔包稅

wc 咪一樣有handicap, fifa. 邊有可能無 handicap依樣野

寧願打得好/差，輸。都唔想中Handicap

單機打draft?

打電腦不嬲都間唔中電腦會上身

如果唔係sb 就無得輸啦

WC online draft獎勵幾正 保證高分既各洲球員包 我歐洲果包出阿朗 南美出大波拿+馬些路 拎d錢黎打draft好過抽個爛鬼包 趁仲有人玩打多幾場先

我屌你老母臭閪

第一次玩ut,想問下wcut 係咪冇transfer platform?

冇

屌咁冇撚用果啲球員真係得個擺字

thx

收ps4 coins
tg: ajj18

WC..... Columbia個RM Chara幾好用

踢得好會升

去到世杯開鑼果陣應該已經悶到無人玩

WL都唔會有人玩你咁講

pc個server做乜撚， 玩wc delay到仆街

咪一鳩樣 TOTW都係一星期一更新

決賽週好似係每日有幾十個球員更新 上網睇

想問點解成日抽pack最後果張話咩redeem golden pack
但redeem 完又無野出

正常mode 出 好似已經有人答過無數次

Claim wl 資格個條link 係咩？

可唔可以下個post 放頭呀？

上google就咁打 weekend league access 即有喎 一定快過上黎問

場場比人456

Wc UT 用salah 89'射入 之後90'對面salah絕殺，cls

wc 1 take
駛唔駛個個都食training呀

個weekly objective係咪有問題
Belgium v Portugal
France v Italy
做左都冇顯示

WC mode定普通UT ??

點解個市跌得咁恐怖
85用三千就可以買到

除咗做sbc仲有咩用途？

普通UT
踢左幾場用Belgium球員入波/Italy球員助攻+嬴左
出到去又冇顯示完成左

Ultimate tots sbc 要求低啲得唔得
手頭上凈係砌到頂盡85rating

抽左見到咁唔值錢好傷心

估唔到季尾咁痴線
我早兩個禮拜入bale 100000
岩岩見到跌左一半...

好彩900k 走到97 阿古路 轉玩WC

家下630k

季尾+個個換coins打wc...

同埋開WC送既垃圾pack再大量供應

見futbin 有tots ultimate 用左定點 ?

見中個d跌到仆街

出左

想收1-1.5m PS4 coins
仲有冇人放

ronnieyau 2w 4l出局

出到去個個都勁人
有個日本仔好似5W 幾勁下

佢玩fifa 17招開波邊線大腳

18都有不過少好多 我岩岩都對左場
但係都幾估唔到比賽都仲偷到一次雞 呢d有一次無第二次

睇訪問都係毒撚底

兩個架仔都入到32強
其中一個岩岩贏左，殺入16強

有冇人試過睇twitch fifa cup 之後真係收到reward?

領先果陣佢控場都係有d問題

收過ultimate pack

掛左幾耐 大概過幾耐會派

6點幾掛到而家中左

收過好多次T恤

+1

一個鮑同卡都未中過

上次xbox有巴打收左隻toty kante

次次都係收衫

估唔到PS4 WL 都已經係咁打重覆

少左好多勁人打

收1m coins PS4
Tg:fung999

收咗幾次衫

Ultimate tots sbc幾時出
無高rating人又無錢

deto正宗維園阿伯

新手想問下wc打咩先會出好卡，
實力唔算強打online好似有啲難

見人玩WC 有兩張ICON???

俾ea造波仲要對面做心心手勢
即刻屌鳩佢

仲要香港人

做心心都屌 laugh die

我成日都會無啦啦著左
加上俾ea造波
衝鏡心心真心摟抽

唔係好易抽中咩
兩張應該唔奇啦又有sbc

以為普通心心 衝鏡心心個樣真係好撚衰

吹心心個下

boras咁都入到16強

成個chatroom都寫loot

新玩ut 覺得wc好玩好多 無交易仲好感覺上
有交易真係mon住個platform 已經搞到唔係玩踢波 炒股咁。。。

d卡易中咁多新手梗係覺得好玩
wc可以friendly又都冇
拎完一次盃真係三兩日先開機打一兩場就算

真 但係online會彈game 玩switch。。。玩左三個鐘單機 已經kante 影帝中場

中左Dani Alves

張ching
做SBC超易有一張

個icon sbc中得blanc，sosad

咩叫loot？我係電腦開左twitch, 幾時先會中包的

中左會點樣知？

心心個樣真係好衰

本身唔識出, 但WC messi default 一衝鏡就出

衝兩次正常人都頂唔順rage quit

有冇咁低eq

大約900k coins, 唔打wl,其實係咪應該去world cup mode抽晒佢

賣左佢好d

賣 or WC 抽

怕俾人ban, 同埋賣到幾錢到

我中左中田, 見人地一隊有老馬同雷哥

中田都好丫

夾唔到CHEM

icon唔係就係用黎串cem，唔係百撘咩？

chem

收 PS4 1~2m UT Coins（包卡包稅），先coins後錢，銀行過數/payme/面交， TG:marvincc

World Cup chem計法唔同 好多時要hard link先full chem

掛左成晚twitch都冇包送
係咪一入game有彈出黎先知中獎？

掛左幾次幾粒鐘都係得啲濕尻波衫

尋日比人用Pele屈機

收ps4 coins tg: ajj18

同路呀，仆街ea sup9 pack都厄

又中kit

wc online贏晒有咩reward

15000 + 2 packs

點解個個都有經典人嘅
奇連士文，朗拿度，老馬....
完全比人屈到傻

幾時出左奇連士文？

奇連士文

唔知講馬圖斯定連尼加

WC真係多新手 呢d都叫屈到傻 WL我諗機都唔敢開

Wc真係多新手
我玩wl最多試過14win 成日比人屌打
而家可以輕鬆贏冠

真心好撚易中

我有Blanc 奧高查 連尼加 老馬
應該用左20萬唔夠

用左成70萬
隨左icons個sbc中左hernandez
開pack只係中多左一次hernandez
濕鳩EA

係我問題定點
成條中場線9x stamina
7x分鐘可以有兩三個抽哂筋跑唔郁

好喇我以為冇full back 所以翼成日要防守冇氣
轉陣打番4後防條氣插得仲快

d新手炒到雙位數都唔肯走場

有無衝鏡加熱血尻剷? 咁都唔走即係想跟你學維園踢法

Wc mode會唔會新野玩 打到悶

唔關事 輸都有pack

點解輸就要走場

我就算9猜都打埋佢

較左積極搶波 戰術高積極性同施壓

同埋個球員係high high work rate都會用多左體

點樣save啲靚波自己J?

屌那星揀左西班牙 抽下抽下成隊南美又冇得轉

我300k一隻icon都冇
SBC仲要只得blanc, 想要中場幫手串下d chem

對過幾次matthaus 幾勁下

呢個mode 好啱我玩

禁share save低片

唔該晒

玩左兩round wc已經唔想玩

global series有心跳睇咁得意

贏左一次draft，online/offline tournament，玩返wl

想話比大家聽隨時玩到中風

咁勁

boras輸比架仔

世盃ut直頭係專for non 課金玩家而設既mode
連我都中大哨 老馬同c朗 全部都係送嗰啲packs/sbc 出 好撚正

3隻icon

尋日睇boras呢種垃圾gameplay都估到佢輸撚硬

其實fifa電競都幾悶 都係鬥反應快同耐性 唔似lol呢啲會有一下神來之筆睇到人 最多都係係咁入波同絕殺

今集仲悶撚過fifa 16同17

頭先有場有球禁區外scissors kick直飛死角
失波果個見到咁樣輸都笑撚左

佢根本就唔勁
咁都比佢入到grand final

你同一時間都係控1-2/11個人
其他都係電腦ai幫你企/走位
你見有7成入波個模式都係平時見過
電腦自己走個靚位你禁個掣傳比佢就射得
黎黎去去都係咁
太多人為以外既因素根本做唔到比賽
邊似其他game你控死一隻人
完全睇你實力同配合

平心講 佢做教書係唔錯

Agger
所以如果Pro club有eworld cup嘅話會好睇好多
至少大半隊波都係人手控制
定係有我唔知

一定要十一對十一，啲電腦好難捉摸

不過pro club唔洗抽卡 無錢賺

Ea點會用咁多時間金錢黎搞

pro club個龍都係忽屎忽勁
隻閘防守企位又廢到痴線

根本電腦走個靚位 對面電腦整個紅海 射穿埋大細 就分到勝負 咁既閪game玩下都算 仲要電競真係要相信人定勝天既性格先會玩

我已經set哂stay forward ,hea 防
之前仲以為我用7x stamina球員先係咁
依家轉哂9x stamina插得仲勁

打pro club，d ai閘永遠自己縮左入中路跟住唔mark人

Pro club 得d 民間搞嘅比賽，得閒咪youtube睇下vpl 隊香港代表隊lor, 有哂陣容相打亞洲賽

每場屌電腦係例行公事

但見對面個啲好勁

頭先打左場pro club入撚左波都要吹番轉頭foul

pro club d電腦仲衰撚過ut

架仔防守好好路數

Wc UT D後防點解成日自己標

根本唔係boras廢 web真心勁

勁有耐性

入到四強

我諗冠軍都係Nicholas啦

用公司部電腦掛足三日睇比賽一個pack都抽唔到

m4rv自己攞黎

deto抵啦

睇佢個樣 好心涼

但佢呢場比ea做

幾次單刀都唔入

Son都兩球

衫都冇件

場撚場9猜拎哂控球都仲要靠12碼晉級

見到d直播kick off glitch真心笑出黎

架仔

4球

83

中jordi alba

lb仲有咩好過alba

我都係零課 wc ut幾爽
不過都應該啦 話曬都已經季尾

想中前場球員......玩咁多次TOTS SBC只中過一次前場......

仆街duplicate拉膠

屌hummels

中Ronaldo
屌睇錯無Ro

阿古老

佢抽packs小左好多垃圾 同埋個legend sbc

重覆jordi alba
Dllm

Salah

Dybala

walker，已經有紅色

次次都無好野嘅tots sbc，一次都無呀屌

架仔個場好痴線

日本仔好痴線

web好撚痴線

可惜呀

全部收嗲，
我中kroos呀屌你老母

Immobile

kane

屌你老母ea 整左poty尼馬中tots尼馬

中拉膠 算係咁
但要買個左閘連

you are not alone

Fekir

Me too

+1

kroos....

用兩個tots cb換一個cb
Koulibaly

係咪有隱藏id
第四個位係咩數字中咩
我記得上次lopes 國米中堅又係呢幾個巴打

我係中漢奸

屌前排冇打objective
等聽日打隻de ligt先做

搭隻arias

迪熱麗巴

達屎

仆街 唔夠tots做下個sbc

我都係
等聽日打de ligt

我狂打wc mode
今星期wl都冇打

達屎達根 是但一隻都可以做super sub，屌你俾GK我

same here

salah但冇玩英超

衫都冇 會唔會係冇link ac

哈 真係無一次中好野
Kroos

中Kroos 嘅巴打聚集

睇埋決賽訓

我都係
次次呢隻guaranteed sbc冇張岩用
Dklm

Now 4強？

決賽開波30分鐘, NICOLAS 0:1 德國佬

1:1

2:1

Nicolas 成個賽事不敗，全勝

3:1

上年nicholas都係唔夠xbox打，
希望今年ps贏返次

Nicolas 咩國藉？幾靚仔

阿根廷毒撚

痴撚線4-1

4:1 勁撚到

巴打你口味幾獨特

Gay

死德國佬啱啱打日本仔寸到招積到
而家死哂狗

個Nicolas 好冷靜

有女女黎親身撐佢場都毒 ?

毒撚樣
但係有女

kaka 黎

個德國佬打架仔果陣尾段都賴哂屎啦

硬係形住日本仔第一場有delay,
d迫搶錯哂位

間條鬼妹係佢條女咩
似fans 隔離有隻兵

呢d Fifa比賽比起其他電競真係好少人睇，
youtube, facebook加埋twitch先6萬幾人睇

鳩up姐

贏了

又贏

第二年搞，算係咁啦
仲要隻game咁閪

好似道友

但真心好冷靜 贏波重要因素就係冷靜

岩岩架仔都輸到發哂波瘟

我記得個架仔領先左個心跳勁高

係咪堅係佢條女

你估真係有6萬？
成堆開完twitch掛係到咋

駁唔到

Hashtag班人先靚 不過實力次一級

中拉膠
要買alba 夾chem
咁就無得用telles

中達屎迪筋
ea我好開心呀

中阿古路

不過我都棄game

陰毛比利+1 我地前世係咪做太多壞事

我覺得近幾週有改過，可能見個個用99氣

屌james

新手入世界盃坑 想問有無咩方法可以掛機賺coins?

WC....中Walker , Lemar
但我仲用緊80 Areola , Mignolet

坑你老母

仲有星期二

最差嗰隻 歡迎正皮

kroos/ ter stegan先係最差

想問下如果個陣full chem 咁換sup上黎果陣係咪都係當full chem?

5chem

呢隻最平我以為最廢

6.25chem咩唔係

83pace cb+高大
起碼用到

但本身入唔倒隊既話都冇用啦
有幾可後備換隻中堅出黎

咁講中拉膠都無咩用

鬼知佢入唔入到隊

玩英超入唔到隊

玩英超同西甲
唔啱使

唔中c朗 尼馬 個個都會話廢
連登仔個個都爆機陣 點都入唔到隊

張de ligt斷估唔會係要champ六次dkt掛，單場贏6次姐下話

中左C朗，原來真係亂鳩咁射都入到波

贏左就無得再打點champ六次

中尼馬又會屌做咗tots

中Salah 做左potm

個個去到決賽自入 quit 逼對手贏完無得打

即係穩陣起見決賽都唔入得

垃圾

苦主

賣一次決

禁pause即刻quit

對手都係咁諗，大家鬥快

呢張又唔話入唔到隊

用嚟做星期二sbc

但睇stat 呢張後備入黎防中似乎一流

我仲有大把卡祭

預左隻kroos同isco

無卡喇 要買 或者拎呢張 應該唔想煩買算

你中埋d好野

WC會唔會有新update架 而加有高rating但無用既卡都唔敢換曬做upgrade pack

tots同monthly祭曬做icon sbc，古烈治/韋拉/rio加埋唔洗100萬

出面個fifa垃圾 post 都有巴打入去抽機wo

挑機

成班傻仔season都唔夠打
就賴gameplay

個gameplay正常咪又係輸

成班傻西話season先公平 一公平我咪連續幾季d1 冠軍 場場玩rainbow el tornado玩到人quit

唔係scripting
我洗輸！

EA

派左膠，
請好好檢討

我真係做poty左再中 咁都唔慘咩

唔慘 疊埋心水聽晚祭左佢 唔駛抽隻中價野諗入唔入到隊

我諗住留佢係度等我記住點比ea撚狗

Handicap係有，但講到電腦想入你波就入到就太誇張
不過gameplay黎講都係之前用vlan玩最公平

電腦想入就入
唔覺有講錯
癲喺上黎個波點射點撞都係比返佢

比ea做 我認同佢地 唔係ea 做我 我肯定top50

打sb 傳奇級 100場可能輸1場既

應該都唔會

電腦入波有幾奇 但玩家都易入番佢波嘛，都係鬥入波姐

所以建議連handicap都應付唔到既就玩番amateur算啦
玩唔掂又要玩ultimate

挑，人地本身top 50果個話唔係比ea做 肯肯定top 1

Sane WC squad gg

原來呢家birthday florenzi 80k

擺隊二隊打dkt贏gullit r9慶祝撚好爽

屌打完隻de ligt
出隻hummels比我真係

都唔出奇 新仔 踢國家隊表現又麻麻地

希望Reus冇病冇痛啦 最想睇佢

係姐
今季fit到咁
選白蘭特達斯拿唔選佢 講唔過去
上場友賽麻麻係事實
用人唯親

有吉祥物ozil就夠

reus 之前見到隻400k 買唔到 宜家點都要500k

家陣升番哂啦 之前我都有留意佢同dybala
季尾我都想不停換人玩下

我都係睇呢兩隻, 睇埋星期二中咩垃圾再決定

咩機率黎

但出SBC前先係低價位
睇完中咩又升番

奧斯爾唔差喎

以佢阿狗表現德國大把人頂到佢
佢啲keypass個啲好多都係基佬頭槌幫佢刷
今屆世杯奧燒比上屆嘅佢一定差左
成日落後場搏腳係間唔時先會有神來之筆

每個聯賽都中左d唔算垃圾又唔係最top既untrade 點夾chem好

Walker
Alba
Depay silva 包皮
Mertens 斜恩
Bailey

你本身玩開咩聯賽先
我Alba夾AZP夾DDG，有隻ICON中堅再夾Arias
比利時阿根廷應該都唔難hybrid啦

屌呀個個都中美斯

中左C朗真係好柒勁，鳩射都入

就end game 仲講開game 已經知既野

無聊一抽 中左美欺

不過都好少玩了

屌你老母全家死

我冇特別玩開咩 純粹圍住堆untrade砌 勁就得

又neymar 又 messi 賣coins 先會抽到好野

痴撚線 又賺哂錢又中靚untrade
陣間星期二可能中鳩埋C7搞掂哂

WC Mode.....我最叻都係打到出線16強

痴左線

到底係無聊一抽著左
定少玩著左?

出左wcut呢幾日已經掟左六百蚊黎抽人，抽到不能自拔

其實守到C ron一球都入唔到，真係好叻仔

我都係八強止步

呢個pack 下下都電視機感覺係好D

咁講會俾全能嘅連登仔笑

抽咗廿萬coin都冇好野
真心冇再想抽

而家鐘意玩world cup多d 打幾場又有包抽 幾開心

個別啦

訓咗冇睇，原來alessandrini出咗sif

訓左成個星期

totw wfc

sad but true
到時世界杯有表現D人正常UT會唔會出特別卡
得青頭卡先會up?

7500好似下下都出火箭

我次次輸決賽
贏到資格賽但未贏到WC

下年ea就整到80都有board
等睇多啲人課金

d chem耐唔耐就會出錯 無定向

全能到仆街

點解d人係twitch要係咁打loot？

tots immobile比想像中勁
都ok快唔太鈍

Sub佢出黎打燒味
忍住手冇拎佢去做sbc

Tots dybala禁區外起腳成日有

用落同利雲好似差唔多

我第一輪分組賽完就收皮
第二輪去到十六強收皮
第三輪去到八強收皮
而家第四輪打到入四強，我諗我會收皮

佢同93果張黑卡分別大唔大
差成廿萬

有啲後悔揀spain起手
歐洲太多人，要抽好野都難啲
好想抽多啲歐洲勁人但真係難

之前一路都冇錢買dybala
係琴日抽到先第一次用

一隻歐洲勁前鋒都冇中過

好似冇關係

ddg 係咪97之外
其他都一樣

巴打留意到你都好似成日抽好野

暫時wc mode 戰績 96-2-3
開波抽左甘包最勁得普巴 kante
Messi 同 neymar都係玩draft同做upgrade pack先中

堆中前勁到已經夠我砌11條友 都仲未肯俾top後衛我

我玩歐洲但一隻CB都未抽到，唔好話tip

做完icon sbc終於可以棄左隻葡萄牙山齊士

今日比ea落script 用icon大哨射極都唔入 c朗就頂親都唔中龍

連登仔答你 無script 只係你唔夠勁

係勁你扭撚埋個龍都射中柱or出界我就俾你講有script

一係你打到世界第一就有資格講

我岩岩有兩球真係要帶埋個波入龍 皆因空龍過左龍門都射斜 同埋無可能連r9都帶甩波 總之同琴日相比好怪 節奏上埋門上都係 所以都係唔打住

講到咁你都答到 咁等真 連登仔答你喇

打開ut用開9x finishing
去打wc mode要習慣下d driven成日射走晒

Ok啦中左三次布教授 臨尾中返好D

我都中左2次影帝+3隻定4隻龍門架
幾時到我中好野

死set?

死ser?

係咪易中左 中左99朗

中左全場最低數值既walker

有冇人知咩係loot

我賣埋ut既藍卡walker黎抽

好過我中hummels

好過我中達屎

因為wc mode先回歸
做完新手任抽中紐亞
要抽球員都係靠打得多?

見到德國旗已經即刻屌左出聲

原來世界盃mode 有得無限刷1player pack

WC....中左Ozil
中左Rui Patricio , 唔使再用80 GK
icon係味抽WC pack都會中到？

希望聽日見到阿根廷旗

我今日試過幾次load完入game畫面就彈機 之後就有多個包 扣contract 冇計輸贏
其實點解會彈？

Super sub 有son 阿古獸 bailey, 陰毛比利插唔插到隊

佢其實都戇鳩鳩，好心廢柴就咪比佢入ultimate team啦， 比下savic goretzka果d 入麻屌

super res

聽日中c朗

好似唔關finishing事
wc mode本身入波冇ut咁輕易

今集仲未用過丙朗
用哂d coins抽WC, 冇機會了

Wc係咁電視機真係好難忍手抽人

wc其實upgrade 玩南美定歐洲好
上網見人話玩南美 係咁upgrade南美 結果除左前鋒線 其他全部都歐洲人 南美upgrade啲中場 後防真係完全用唔落手

感覺上拗腰既話真係好易射斜無力 r1射就會唔中龍

呢家三十幾萬就有

我一開始慣咗ut式彈彈波即射
或者drag back再射
但wc個修正動作太耐通常都唔入

後黎開始熟個節奏
推順有空位先射就終於識入

而家齋禁一下射波制射仲易入

沉晚試玩左幾場wc ut
真係兩個feel
不過ddg都仲係咁勁

tots cavani好唔好用

而家西甲用咩cdm好？
用緊4231陣

終於搞掂dkt 6場

wc mode d對手好似唔係好似dkt咁同你同一個stage

岩岩16強定8強打到條友20分鐘走場 決賽又對番佢

尋晚打，勁多廢隊玩
對佢地黎講
贏六場應該易過champ

你xbox定ps4? 我十六強已經有宇宙隊

唔怪得知
我覺得分組賽仲難打過淘汰賽

難怪決賽果場反而輕鬆

ps4
d人輸到四五球都唔走
突然八十分鐘又鳩剷兩張紅牌走場
玩到黑人問號

呢家d宇宙隊好多都廢

好多爆機陣但廢既 未試過咁易打 DKT 好似仲多新手 贏到6 7 球都唔走

但我入決賽就即quit 唔sure係咪可以有兩次機會

我遇到隊全普金+tots messi 好過癮

鳩屎運

有2次機會的

thx, 仲quit 鬼左tim

今晚打埋個兩場

我都係決賽rage quit
贏左應該要等下個dkt

今個星期贏左可以打多次

我都覺得係, 開波即own goal 走場

想拎隻tots 今晚用 唔係德國已經收貨

我仲諗緊做唔做
要買兩隻tots

用埋de ligt 我買左一隻 如果兩隻真係有d卻步

我琴日打完隻de ligt做
跟住開隻hummels嬲到

歐洲中後埸都有 係冇前鋒

hummels naldo kroos 達史 高巴 James

數少左 傾

放最後500K coins

新手放coins唔係好識, 順便學下點放

ROW的TOTS價位升咗，琴晚瞓前睇到韓國聯賽有隻TOTS 3萬幾，今早睇已經去70K😰

icon係味抽WC pack都會中到？

除左洲份限定pack都有機

普通player /7500 pack呢？
尋日開咗2個7500 +18個player pack都唔中
1次過開20 pack真係好爽

how

渣ga 正常連登仔開兩三pack就中icon啦
你開咁多個都唔中

再下星期weekend league成隊波只可以一個國藉
d巴西 法國仔應該好快又升價

仲打？

咩係weekend league?

分享下姐

隔離個fifa 垃圾post咁多高手 有d仲講到打online不敗咁濟

連登真係多奇人

我連續兩季d1全勝奪冠啦 有幾難

其實真係唔難 呢度一般都連續四五季全勝奪冠

連中2場handicap

講真 唔算多
試過d2爆分升上d1後幾乎輸哂
輸波和波跌到落d5先打返順

連登仔個個fg 50k
打fifa呢d濕碎啦

Hazard跑唔贏Nacho 推唔郁個波 一控即甩

屌贏唔撚到wc
最多打到4強就輸

平時dkt都間中一take搞掂,今次wc要第七次先得
利申:0課

Mbappe好勁
Carrasco又係 明明現實都冇咁勁

對手後備有沙拿的話真係一下就食晒塵
拎左冠可以輕鬆打場抽下球員

我都連輸左3次決賽 打到驚

單人先拎過冠軍
原來UT道具(coins) wc mode都適用

wc抽左80萬都未有牙朗

塞晒啲廢人做sbc換coins賣tots今晚用

*買

打左兩次決賽，第一次就補時我og,加時被黑pk,算啦
第二次對新手輕鬆大炒，對手走場，我無得睇捧盃

到wc正式開始WC sbc會唔會有新sbc

屎忽痕買左隻reus tots

wc被人no loss glitch, dklm, 好彩當我無打
btw,日本仔打法好鬼悶，搓搓搓

今晚會唔會出番upgrade or repeatable 既sbc呢

de ligt幾勁
chem7都要用

希望

我用黎祭左
有d後悔

啱啱打dkt俾人一場入5球角球
如果位巴打見到，可唔可以教我玩角球

諗緊陣間用唔用

依家係咪冇藍卡就打唔贏wkt?
打左幾場online d tots好屈機

抽wc pack抽到上癮 3隻朗3隻美斯4隻尼馬8隻icon但仲未見到巴西icon

痴線，隻野睇咭面打後備防中超勁啦，唔明點解你地會攞去祭，一定你班撚樣之前中晒好野，難為我地sbc 多3次都仲有咭淨

Sor lor
我想中多次immobile

要咁多後備do what......

alba

棄game

連中2次alba

kroos
真係冇一次岩用

連中二次尼馬 真係屌出聲

唔簡單

唔好再post d咩連中兩張咩messi c7 neymar 入唔到隊呀 diu

diu 打緊就已經有人出 pk

好撚灰呀
完全冇一張岩用

達屎的筋

正式玩完

頭中尾入哂
最後好彩贏6:5

中左tots 牙朗 美斯 尼馬 好唔好用
玩開美職 入唔到隊
好快就會有

TOTS SBC總結:
community: docoure,fabinho
英超: matic,vertonghen
德甲: gregoritsch,pavlenka
法甲: Rony Lopes,Roussillon
西甲: Godín,Busquets
意甲: Torreira,Ilicic
ultimate: alba x2

得fabinho同alba 入到隊

苦盡甘來，終於到我
多謝ea

終於中到隻好野 KDB
不過今朝買左

呢隻野好難入隊喎

大佬我同你差唔多運

中傾 又多隻bench warmer

中kouxxxxxly
多撚謝ea

Alba x2
棄得

英超：250 mahrez
西甲：影帝x2
意甲：巴西龍＋kolarov
法甲：法國龍＋thauvin
ultimate：達屎＋kroos dllm西甲德國孖寶都中鳩哂
食撚屎啦ea

唉冇卡
但又好撚想做

中hummels, ea正人渣黎，你班撚屌咪再post 中乜鳩好野，我地淨係想知有咩人中得差過我地

朋友你好

上次中完Kroos
今次再中kroos
邊個夠我慘

好勵志

又係我地幾個圍爐

Community：Alisson Fernando
英超：MANE 大力臣
西甲：Parejo x2
德甲：Naldo Hummels
意甲：Kolarov Immobile
法甲：大波治 x2
Ultimate：Ramos Salah

中D人全部都唔算好唔算差

我中到你ultimate咁已經好滿足

agger

fifa19繼續努力

如果可以我都唔想圍

英超就華美倫 加son
ut 就 達屎迪根 同 alba
2隊波都唔鍾意

tots telles有相 即刻買番隻玩下先

屌達屎 早知留返de ligt玩下好過

占士

我兩次係hummels+達屎
有無人慘得過我

爭什麼
大家都係中德國人

一模一樣
又見到德國旗屌出聲
好彩唔係重覆

上次抽完垃圾諗住棄ut玩wc 拎晒d coins抽wc 之後開返d 7500 pack又中salah ramos

WC....抽左21000 coins + 7500(16強pack) x2 + 14個player pack...
中Fabinho , Alba , Gabriel Jesus...同埋Messi

仲有Ederson
最衰只可以得一隊

廢pack都中到呢2隻 咩料

中亞古獸..終於可以upgrade皮褸佬

WC勁少好波既防中
隻Goretzka玩咁耐都未有

Kante , Casemiro

WC Lingard幾好用

有kt但casemiro砌唔到入歐洲隊

只係可以用一隊係麻煩啲

d青頭卡仲有得炒咩 比人掃鳩哂冇哂貨

想問下巴打wc牙朗同kdb應該用咩style?
而加兩隻都用緊hunter 唔知好唔好

冇研究開

以為Telles唔會有半身相但都更新左

正撚到
連埋德甲tots sbc + upgrade
中第三次Naldo

中古拉巴連 好過冇 至少放到入隊full chem

中dybala

中多兩次totw都唔夠tots黎

牙朗用artist
kdb用sentinel

見佢轉左底色,係咪有咩特別event

認真咩:o 但牙朗用hunter可以上到99pace wo

Community: doucoure bender
BPL: mane lukaku
La liga: Aspas Hernandez
Bundesliga: REUS keita
Serie A: de vrij masiello
Ligue 1: verratti rony lopes
Ultimate: SUAREZ Naldo

d人搏有sbc掛

一隻龍都冇
冇重覆

會有upgrade 跟住世界杯表現

Sule 祭 Fabinho 祭
費甸 正 mahrez 後備
卡斯美路 正 roberto 祭
Naldo 正 哥卡 正
Icardi 正 allison 祭
馬昆 祭 Glik 祭
Salah 正 alba 正

Community: 唔記得，黎手祭咗
BPL: Son D.silva
La liga: Oblak Ter S
Bundesliga: Bailey Sane
Serie A: Skriniar Torreira
Ligue 1: Lopez Verratti
Ultimate: Immobile Hummels

其實你都幾多野， Fabinho roberto 馬昆都祭咁大side 後備出黎正啊

CM: Van Ginkel, Giovinco
英: Pope, Otamendi
西: Guedes x2
德: Keita, Batshuayi
意: Koulibaly, Alisson
法: Roussillon, Lopes
ult: Immobile, Alba

搵隻hype下都無 但都心足, 因為我知大把人仲慘

半隊7 chem照玩, 你真係得隻son 望得下

原來衰過我既人都仲有好多，正評已比

Epl 維湯根 祭 d silva 祭
Esp1 高癲 祭 卡斯米路 祭
Ger1 93 rating龍 祭 93 rating st 祭
意假 淫魔比利x2 1祭1後備
法甲 glik 祭 93rating龍 祭
Wl金2 reward mertens （正選） parejo 祭 roberto 祭 88 rating 撚屌 祭
Ultimate naldo 祭 walker （正選）

咁就一個月 dls

抽到廢野既人肯定多過抽到正野

上reddit見成堆人淨係抽到gk, cb

真，幾乎零成本做算係咁

me
4龍 5後衛 2中場 3前鋒

龍同後衛佔大半

抽到傾
用唔用得過

我覺得唔算太好唔算太差啦
最後得Suarez reus 入到隊
冇中其他97以上

最後整咗呢隊

好辛苦先上到D7

用呢隊都辛苦...叫我地情何以堪呢

有冇師兄用過maradona
想換走Suarez...
係啲七對住啲普金隊都唔識入波

D7

onlun9

曲線囇命

擺明有handicap
冇可能輸畀啲普金隊
枉我貨咁多錢 DLLM EA!!!!!

講錯其實唔係貨好多錢😅

用呢隊都打d7都幾撚廢

有呢隊野G1 都上到啦

Community: doucoure oblak
BPL: son x2
La liga: alba 無做
Bundesliga: pavlenka petersen
Serie A: luis alberto x2
Ligue 1: Glik Kinpembe
Ultimate: hummels ter stegen

得son同alba係用得著

用唔過，建議qs 咗佢
上次用完病幾日

有兩隻好用就夠啦, 多幾隻又未必砌得哂入隊

中左ddg😜😜

Community: 祭左
BPL: son
La liga: Ramos
Bundesliga: Reus Kimmich
Serie A: 祭左
Ligue 1: 祭左
Ultimate: Kroos Suarez

係咁將啲龍門循環用

咁好運

ultimate: kroos 迪屎
屌到攰

巴打係咪假膠
普金都唔止d7啦

Community: Doucoure Boateng
BPL: Sane Pope
La liga: Ter Stegen x2
Bundesliga: Keita Goretzka
Serie A: Skriniar Torreira
Ligue 1: Aouar Rami
Ultimate: Kane ter stegen

伏撚到

臨尾一劑仲比沾屎我 EA犀利呀..

Bpl son firmino mahrez young
La liga ramos parejo oblak
意假 sms 89中堅 benatia
法甲 falcao

Monthly reward koulibaly ultimate出番koulibaly同ramos
祭左好多張都出垃圾廢事提

Kroos > hummels

中到d勁既attacker既話拎黎super sub都好呀

認真有冇maradona 食評
而家用messi 好鍾意呢類球員 球感好好
自己反而麻麻CR7 之前用10場先入得一球

覺得messi好用過maradona
另外depay tots 我覺得係平價messi

我wcut抽到打CAM幾好 好好扭個波好痴腳 不過wcut應該不能作凖

d TOTS price fix哂
巴打們有冇高質filter去snipe推薦？
定係其實聽日會平啲？

九成九假膠

巴打我要正皮你
難得有個人同我一樣咁黑
其他人話黑但起碼最少中到一隻正野先啦又Son又Reus又goretzka

打ST

買TOTS亞古獸定95MARADONA好??

阿古路

Thanks .

屌, 死左SERVER

Community: Gaya Fabinho (入隊）
英：Young Fernandinho(入隊）
西：Terstegen Busquets
德. : Keita Naldo(入隊）
法：Lopes Lecomte
意：Masiello Allan（入隊）
Ult : KDB （入隊）Walker（入隊）
一隻前埸都冇 但係總括嚟講都幾好

我有你咁都好心足
你入到隊果D我都入到隊

Community: Sule(入隊） 華西左後衛
英：迪布尼(入隊） Pope
德. : Bailey(入隊） 利華左後衛
法：包皮(入隊） Lyon 中場
意：Allan（入隊）& 國米後衛（入隊）
Ult : C朗 （入隊）電話老（入隊）

公投：gomez givinco

英：文尼 馬列斯

西：羅白頭 牙朗

德：uth werner

法：kimpembe mariano

意：benatia torreira

Ult：harry claim 達屎的筋

end of topic

btw又死ser day off想打陣機都唔得 仆街EA

Server Maintenance

幾時整完？

屌你淨係ultimate都贏撚哂....

已負皮

係得我地幾個唔係連登仔
黎圍爐

里昂中場係Fekir?
咁都入唔到隊

我估係aouar

Lemar van ginkel

華湯根 pope

Pique fernandez

Masiello masiello

Lopes(gk) lopes (rm)

Kroos koulibaly

有無人慘得過我

你都有SON wor
唔比你圍爐呀

朋友

oblak+祭左
sterling+sane
rodrigo+roberto
意大利閘+kimmich
意大利唔識串中堅+pjanic
rami+祭左
屁馬（做左poty)+傾
不過不失 係隻屁馬唔中好過

wa無隻用得

冇抽

Pope + pope

Adan + Guedes

Uth + Pavlenka

Masiello + Kolarov

冇抽

迪史達根 + 迪史達根

好撚灰

好撚慘 啲廢龍多到

咁撚堅 正評已俾

兩次連抽兩隻龍真係好sad

痴撚線

最後一嘢 達屎達根
EA成功令我想棄game

慘過我 已正皮

cls

見到呢D分享就覺得好治療
有冇多D巴打再分享下慘況

西甲tots果時先玩番

西甲: Adan Alba
德甲: gnarby+祭 + upgrade bailey
意甲: Mertens +祭 + upgrade 斜恩
法甲: depay + marqunious + upgrade 包皮
Ultimate: koulibaly + Walker

睇完上面幾位巴打發現自己都算ok不過不失 雖然冇隻top 但都玩得下

無玩幾個月 賣哂堆廢金抽下WC算
慢慢等2019

pope x2
adan x2
haxxxxxx x2
alisson x2
lafont x2
ter x2

好想聽多d呢類分享

等下集 我已經棄咗原本個mode 轉咗耐wc

Wc mode全部野都delay半秒，拎完冠已棄

地獄黑仔王

屌之前等錢用幾皮放左隻青頭費明奴
家陣10幾萬都仲有人bid痴鳩線

1個messi令到D對手勁哂
係咪唔應該用？

後備放番幾件垃圾就ok

Community : lemar giovinco
英超：sane firmino
西甲：Hernandez Adan
德甲：uth 芬蘭龍
法甲：Gk lopes veratti
意甲：Alisson 國米Cb
Ultimate : kroos dybala

有大巴拿費明奴已經贏了

例如呢？
如何避免遇到勁對手？

點解我張綠卡費明奴最高賣得五萬 但人地可以賣20萬？

好似話係改price range前已經list左定唔知點

建議qs

依家10k coins幾錢hkd

冇架喎，避得一場避唔到第二場，我自己今日dkt都係爆機陣又有金卡加兩三隻tots又有

WC 0 coins

WC , 已經見到2次C7 , Messi , 老馬

Community : Pique Fernando
英超：Pope Eriksen
西甲：Casemiro Alba
德甲：JamesRodriquez Hazard
法甲：Lyon唔知咩ST Veratti
意甲：Kolarov De Vrij
Ultimate : Ronaldo Naldo

藍卡黎計 naldo 定hummels好啲

所有都有做
其中放到入隊
意假希古恩 Saul 盧卡古
F Luis walker 古拉巴連
都算係咁

咁仆街 見佢升到十幾廿萬想賣都賣唔到屌

ultimate kroos ter stegan
法甲 法國lwb lopes
意甲 pjanic skinnar
德甲 亞衣 意大利 rwb
西甲 rodrigo isco
英超 kdb azp
rest 雲真高 gaya

睇自己玩法囉
我揀左用hummels

naldo我覺得太鈍唔好用

紅字果堆都唔錯囉
西甲英超直頭好易hybrid

老老實實 好過唔少人

放幾個4x 5x ratings, 拉番低個overall

亞衣 rodrigo勁撚到仆街
入唔到隊做後備啦

淨係kdb azp都要收貨啦

你當契仔安同黑碧流架

仲有福仔

無抽曬
法邊爐 Bender
Matic pope
泡菜 MAX
難度 KDB
算係咁

diu,用左隻gomez+垃圾意甲中堅,換左隻kroos....
加埋前日隻alba....

雖然已經停左玩ut,宜家隊中tots剩番拉膠,roberto,werner,法明奴,volland,同埋上面果兩隻...
得閒玩下wc算

futbin個網頁版做乜鳩成撚日彈d video出黎

wc ut d人一入場就走做乜鳩

俾你隊波嚇親

廣告 煩撚到呢

咪得kdb同azp lor,
而家game 尾我就真係冇乜見人用亞衣isco

WC做埋中北美，亞洲個SBC先

正呀，唔使打都有嘢送

MC: 基奧雲高(正選)，Fernando
PL: Matic(正選)，Vertonghen(正選)
Laliga: Oblak，Casemiro
Bundesliga: James(後備)，Max
Calcio A: Allan(正選)，Immobile(正選)
Ligue1: Falcao，Glik
Ultimate: Ter Stegen，Koulibaly(正選)
唔揀擇之下，都有6隻入到隊

我得lukaku son fabinho suarez

世界盃ut 一開始抽中c朗 定個個都c朗？

唔玩啦我投降啦

我世3開局

呢度個個c朗

我champ都贏左次
最勁個隻都仲係rashford
完全開唔到好野

今個星期冇TOTW但有world cup nations既live sbc
唔知有咩花臣

做咩青頭費明奴咁好賣

純粹5萬MAX PRICE太低掛...
但其實隻野家陣都唔值十萬啦
唔通EA會因為佢WC有表現而一下UPGRADE到勁過張TOTS

做做下朗甸中阿古獸

想問而家點解d prime icon sbc 例如vieira /Henry / blanc 果d 仲貴過就咁買 咁就有邊隻係抵做

d 新sbc垃圾到
wc mode點抽到11個同國藉既人
仲要砌到95chem

打fifa好屎，點先拎到de ligt

買保here

Ea:課到有

屌那媽
啲卡晨早變曬upgrade pack 啦

我曾經用過一個web squad builder係可以即時睇到每個球員apply唔同chemistry style嘅時候嘅數值變化，之前冇save低而家搵唔返

請問有冇師兄有呢個網可以提供？

文太多爬唔晒，請見諒

futbin?

有冇巴打試過tots gustavo同fabinho打cdm邊隻好用啲？

時間

Lingard用落仲好過Dybala

屌堆波蘭仔拎曬去換upgrade pack呀

Futbin 嘅squad creator好似剩係用嚟計價，改唔到chem style

算啦 跟住落黎留翻葡萄仔就得

而加留緊西仔用阿仔
葡仔我有了

我之前都係
中北美洲嗰個最難做

d totw卡做咩突然咁好賣 上星期都係一個鐘賣到4 5張 岩岩掛左一個鐘賣左成廿張

rating幾多？

83-86

你放幾錢83

我pc 83 84 萬一樓下有幾多bid幾多 萬4 5放 有d供應少既可以再高一兩千 得閒果時就禁幾下上個星期都賺到一百萬多d 不過呢幾日開始有人爭食 d卡出多入少賺唔到幾多了

係喎講起有國家sbc先醒起
今日開始要戒做upgrade pack

WC 個新SBC 做乜春？
做完出黎同抽果隻一樣
抽成隊仲難過直接抽到佢張卡

我簡迪

navas

開40個1 player pack 乜柒都唔中

係
我已經有4張JAMES 仲洗乜做

出多個icon sbc啦

呢個真 佢同一個國家無問題但回報太少 如果要高rating d 但比Icon我惗都抵做

出ICON SBC 仲好啦
想要後衛呀, 後衛好難抽

中堅有一大堆
但我想要閘 而家仲用緊D rating得78

我想問 如果FIFA18 我課完金 FIFA19係會重新黎過定係都會繼續我18個SAVE

不停課 要你課到fifa2049

fifa point留得返

ICON 冇閘
WC D 邊路球員都偏廢
C7, 基沙文, 世三, 連史達寧都變左中路球員
睇黎要等UPGRADE 先有高RATE人用

佢最衰冇得比人開2隊
我而家回體要手動換人

抽咗20萬之後好多squad fitness

想知埋隻卡斯米路

好似企位幾好？我主要係想用法甲巴西連tc華所以先問哩兩隻

1卡斯
2 邊爐

古斯未用過

WC 原來真係無動力開

得閒尻玩番正常mode season

佢老味對番上次叫我換後防條大佬仔

又贏多佢一次 又係個隊爆機隊 衰撚到我成隊untrade都輸 咁梗係send message la平時都無send 佢老味話我lag 叫我永久quit fifa

雙朗 messi neymar 一對公廁icon 防中

marcelo 馬隊 ramos walker
DDG

全top

都收撚晒皮

D人成日輸一場就SEND一次MSG都幾好心機
早2日我輸波都要比人send msg屌

一般都唔send 係呢條大陸撚樣屈機隊仲要收佢message特別有印象

一般send message都唔係強陣小學雞所為我理解

買左隻reus 真係幾好玩 射得扭得 仲要有身位

dybala 同佢比如何 有無人用過晒?

同鬼西打成撚日都fuck you fuck your team

用過loan果隻dybala好鬼正
但家陣越升越貴買唔起 93黑卡果張都成30萬...買條毛真係

好野都keep住升

除左時間值係咪無乜野會推跌個市?

Gabriel Jesus相當好用

睇下正式世界杯開始果陣會唔會拉番低D個價

講真wc mode好多課金新手
阿朗美欺但唔識玩
橫掂課金點解唔一早玩ut

我rakitic & muller開局
成班妹妹妹波妹到輸波

咁我開局算開得唔錯 世3+Dybala

新手真係好多 睇最近個post就知

不過又未必要大課 好野易出咁多

好彩打左幾場就抽到尼馬
之後又抽到馬細路不過唔識用
早兩日抽到包皮，終於有前鋒用
唔知幾時抽到DDG

打左咁耐fut World Cup mode覺得啲日本仔最煩 又lag機又廢 炒到咁上下又做戇鳩野 每次撞到日本仔都一定會BM佢

未必課金 我冇課都c朗大哨美斯 定你酸人抽到渣

好酸呀

酸到呢

人地係真。連登仔

我地呢啲連酸既資格都無

我諗佢都係UP下姐 WC MODE得1個月玩抽中大哨都冇野好酸啦

我好酸

我聞到你有酸味 WC完照可以繼續撚隻大哨

你無得撚 我係佢我撚到2022世盃tim

As always, we’re listening to your feedback! We’re still aiming to deliver an update on Player Faces in all modes ASAP, and are still looking over improvements and fixes with the team. Hope you all enjoy the new SBC’s tomorrow! #FIFA18WorldCup

ok u win
我家陣酸大波拿多d，好想撚佢

aim到fifa19

個個連登仔五皮野一個月
課個幾舊水就大驚小怪咁

屌我都叫做玩左二三十場
最勁得隻電話佬

抽左六十萬

玩左七場

捧完盃就無再開過

窮到得返幾千蚊

Normal mode要玩金卡搭啲untrade

講真星期五六都係打返wl好玩啲

Wl都無打

得閒開驚踢兩場sb/season就算

係唔捨得半隊untrade

但又無哂錢 唔上唔落咁

下星期WL只可以用一個 國籍，到時候估應該無咁多爆機隊(巴西隊可以好爆機陣)大家會用邊個國家玩？
申利:本人西班牙

見到d新手係咁鳩標tackle空氣
真心想教佢地打fifa

到時睇下波好過la 邊鬼閒仲WL

好心wc mode堆廢柴場輸緊3-4球就quit la
玩落去大家都無癮又悶

我都係咁諗，不過到時候邊玩邊等睇波

意甲用咩龍門好？
定買icon龍好？
有20萬左右

有pack送點解要quit ??

tots漢奸啦

唔好蝕比佢

好多may 2018

唔係全部wc隊都係may 2018 咩

勁就大哂咩 人地打哂都唔比

惡到

高手 幾時出去打比賽為港爭光

咁趕時間唔自己quit完再打?

我本身有玩ut但開wc mode都變左may 2018

90分鐘先絕殺
差d冇咗兩個pack

歐洲隊差世3 goretzka alba ramos pepe ddg 就爆機
icon就隨緣了

師兄咁勁想同你normal ut mode打返場 你輸小過3球當我輸ok?